對男朋友好衰

其實佢對我真係好好
但呢排我心情極差
俾左好多負能量佢
甚至佢做錯少少野 我都好易發佢老皮
佢都自己忍曬
但我又會不停諗佢會唔會唔再中意我 日日都好驚
因為我以前都好開朗
想問到底我要點做先可以唔諗多 同令佢唔好對我反感？
真係覺得自己好失敗 人愈頹諗乜都頹

自己反省下
之後買d你條仔鍾意既野tum番佢

知道

向佢道歉 佢知你為咗呢樣苦惱都會開心嘅

女仔要哄男仔 好易姐

講出黎 真誠地講對唔住 人地真心對你 你都要對男朋友真心

我都係 呢排成日對住女朋友發脾氣
冷靜落黎就會好後悔 好擔心佢有一日會離開我

你都話有得上黎自責下

我內疚到想補救都無啦屌

發少啲脾氣
同佢講返
點解依排會咁容易發脾氣
你唔講佢唔知

要認錯